有冇巴打用緊Morel Maximus 同 Morel Maximo??

小弟想換喇叭..之前聽過啲師兄話啲低音OK....
所以我想問下大家... 換唔換得過同知唔知邊度平.

Morel Maximus 同 Morel Maximo

千零蚊套喇叭唔怕換啦，好過買耳筒

Thx 師兄...